契弟小醜24分鐘入兩球

愛助攻責任交左比taa

收到風 全場2球only

成75M買一季都無十球